輕鬆完 眾師兄弟訓埋個覺休息完就好歸位！

文宣
set deadline
返黎做野啦喂

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

五大訴求 缺一不可